各位矮瘦巴打去開邊度買衫？

即係170cm，55kg左右
其實tee都還好，係褲先難買，通常d褲一係褲管太闊，一係就太窄突顯香雞腳，真係好難買
大家去開邊度買衫褲？

女裝

身高體重完全同我一樣
上身tee 就去海港城/利舞臺uniqlo 啦，因為有xs
下身可以去揀女裝，專揀果啲話係boyfriend cut/dad jeans/高腰直腳果啲

sosadthanks

買岩褲頭同cutting 再拎出去比人改長度

褲
牛仔褲就ae
黑色褲就 uniqlo
軍裝褲就 淘寶
有陣時就香港個個牌子 lakh 好似係咁，睇岩就買

正解，香港大把人著女裝褲

172cm 47kg
Uniqlo

我男朋友171cm間中會着H&M童裝 完全fit身

七分褲

咁矮好心就安份守己啦 學咩人打扮

身材比例好170著衫都可以好好睇
你影響唔到我地放心，但你既心態永遠都係失敗者

高過170都叫矮

利申：165

米6邊度買褲？幫fd問

重有冇？代我FD講聲唔該先

uniqlo細碼

A&F
買細碼衫洗一次就好fit身
褲都係A&F
我身高體重同你差唔多 但以前係校隊所以隻腳都幾粗 買褲冇乜難度

依家170算矮了，出到街個個後生嘅都差唔多over175，利申170

樓主我同你一樣身型但u記S碼勁fit喎

但你除左贏心態之外仲贏到啲乜？

贏到事業同個老婆番黎，夠未？

你覺得夠就夠朋友

baby gap